我精神上出過軌

當我仲拍緊拖果陣喺網上搵翻個兒時玩伴 我好掛住佢 同佢傾計 仲俾女朋友發現咗 之後同女朋友攤牌 分咗手

我知我同兒時玩伴係無可能發展 而個ex又好掛住我 而且唔介意同翻我一起 但我真係原諒唔到自己 只想同個ex講一聲：對唔住...

岩啦玩殘d臭西啦

唔介意係因為對方願意放低所有既怨恨去原諒你，證明佢真係好愛你，你一句對唔住唔係大曬亦無用，你識道歉就代表你知錯，咁點解唔去彌補番？

點彌補..

改變自己既不足，重新對對方好，令對方重新信任你

多謝你原諒我 但我真係原諒唔到自己

有個機會比你去彌補去改變，你錯過左就真係會一世後悔，原唔原諒自己係睇你點諗